收到消息短期內冇口罩

香港d批發已經搵唔到貨，加上香港海關進行全港性大規模外科口罩巡查行動，d藥房就算剩返d貨都未必敢賣，所以大家要慳啲用口罩
利申：藥房佬

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

呢獲唔封關都唔得，因為好多香港人已經冇口罩用

GG la

全世界做呢樣野可以避免黑心口罩

垃圾藥房狗亂吹風引人食你堆炒價口罩？

自己想發災難財高價買左批口罩驚賣唔出？

香港海關進行全港性大規模外科口罩巡查行動
海關做mud撚

搜到有係咪即刻運去中國

At least 掃走害人果d黑心口罩 假日本口罩

巡查行動關有貨唔敢賣咩事

唔洗收到而家已經係

海關做乜撚野呀? Fact check左未

// 與此同時，海關自一月二十七日已展開全港性大規模特別行動，打擊涉及虛假來源地聲稱、不符合消費品安全標準，以及偽冒商標的外科口罩，以保障市民的安全和權益。海關的行動將會持續進行。//

港共 : 二手口罩 ? 假日文 ? 依加咩叫海關查囉

佢係地掃救救mask果d唔合格口罩

正常 依家係14億支那人同你搶
正苦確保到仲唔領功咩
依家咪又係死死氣叫市民慳d用 留家中

仲要封關開始計14日潛伏期先安全

係，我有2間供應商都被大陸抽走去生產

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

應該喎
賣埋D 假罩二手罩戴左衰過冇戴
可唔可以順手查埋D 炒價狗

認同

只要個盒唔寫得太離或翻版，應該算

香港海關進行全港性大規模外科口罩巡查行動（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港海關於一月二十七日展開代號「守護者」的全港性大規模特別行動，並出動近二百名海關人員，全面巡查全港各區及檢視市面上出售的外科口罩，確保市面出售的外科口罩產品符合《商品說明條例》及《消費品安全條例》的規定。截至今日（一月二十九日）為止，已經巡查超過一百八十個出售外科口罩的零售點，行動將會繼續。

今次巡查行動的主要目的，是針對涉及虛假來源地聲稱、不符合消費品安全標準，以及偽冒商標的外科口罩。目前已作巡查的零售點包括連鎖店鋪、藥房、藥行及日用品店等。行動中除試購外科口罩作安全測試外，亦已聯絡品牌持有人，以協助確定品牌真偽及來源地的真確性。海關亦從網上購物平台試購相關物品，檢視其商品說明、安全性及商標。

「守護者」行動將會持續進行，以確保市面上出售的外科口罩符合《商品說明條例》及《消費品安全條例》。行動中如有發現違規行為會馬上公布。

根據《商品說明條例》，任何人在營商或業務過程中供應已應用虛假商品說明的貨品，或管有已應用虛假商品說明的貨品作出售用途，或銷售或為售賣用途而管有冒牌物品，即屬違法，一經定罪，最高可被判罰款五十萬元及監禁五年。

根據《消費品安全條例》，任何人如進口、製造或供應未能符合一般安全規定的消費品，即屬違法。違例者首次定罪最高可被判罰款十萬元及監禁一年，而其後各次定罪最高可被判罰款五十萬元及監禁兩年。

海關一向十分重視公眾安全及消費者權益，如發現涉嫌違反《商品說明條例》或《消費品安全條例》規定的情況，會立即採取適當的執法行動。

海關提醒商戶切勿售賣附有虛假產地說明、偽冒商標的物品或不安全的消費品；市民亦應光顧信譽良好的商戶。

市民可致電海關二十四小時熱線2545 6182或透過專用舉報罪案電郵帳戶（crimereport@customs.gov.hk）舉報懷疑違反《商品說明條例》或《消費品安全條例》的活動。

------------------------------------------
我講解下d貨源，其實前排d口罩都係大陸做（好多外國品牌都係大陸代工），但冇寫產地，或者好多口罩都印唔切盒，所以用左其他盒包裝左d口罩

所以呢段時間既口罩都唔符合海關既商品條例既要求，所以剩返d極小量口罩d藥房都唔敢賣

即係等人買到唔合規甚至用過嘅口罩會更好？用下你個閪腦啦兒登仔

賣救救mask所以唔敢賣？

身有屎班藥房狗咪唔撚敢囉

有啲口罩扣左關，我相信已經調左上大陸

官迫民反，民不得不反

會打擊到二手口罩，但前排好多口罩只係包裝字眼上唔符合商品條例，唔係口罩有問題，所以連正常口罩都打擊埋

咪on9喇，唔好講口罩，好多大廠藥呀，奶粉之類，有時原廠因為字眼問題，所以要廠收返d貨唔比賣

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

樓主都係好心叫你地用少啲
大家唔駛反應太過敏

小心跟車太貼，講真冇聽過香港有二手口罩問題，十日前講緊一蚊一隻，駛撚搵二手黎賣。

大家小心騙徒，囤積狗開始急了

驚海關查既口罩唔要都罷啦

拉
無fc 放流料，唯恐天下不亂

假

全球供應都未必夠

「國家工信部有關司局負責人接受內地官媒訪問表示，中國口罩最大產能是每天逾2000萬個，在春節期間通過推動企業恢復產能，目前產量達到每天800萬個以上。

相關負責人指，中國是世界最大的口罩生產和出口國，年產量佔全球約50%。」

計返全球每日只有4000萬隻產量

假到呢

海關扣完D貨會俾邊個用? 唔駛諗都知
今日先爆左單用狗車車人去拜年 海關扣完口罩俾班狗自己用有乜咁出奇?

認真 真係要少啲出街

黑心藥房佬賣無牌假口罩重屌鳩人查佢, 笑撚死人

咪on9喇，唔係呢行知條撚，就算萬寧，屈臣氏都成日要回收d藥或保健品，因為好多時d包裝說明有機會唔夠清晰或有可能令人誤解，有機會觸發商品條例

我唔排除有二手罩，但香港前排好多口罩包裝未必符合商品條例，所以有都收起哂

藥房佬想炒起 咪信啦 ON9
拉

咪on9喇，好多大廠野都衰包裝字眼要回收

已經唔係慳啲用既問題
係無得用/重用

我地自己都唔夠用，賣你老母咩

但大陸日日幾億幾億咁用

姐係妨礙本地人進行防疫工作
呢個政府擺明想攬炒
Gg

好心班人有口罩都唔好出街啦 尖沙咀一樣咁撚多人

其實咪出街最實際

所以大家要慳d用口罩，短期內應該冇口罩嫁喇

咁樣就應該既

根本就係 個個以為戴左口罩就無敵

我信你，因為我呢幾日都比你地班大哥打爆手機

搞搞下變左原油產量咁計

呢個ok
不過如果包掃埋amazon個d
再加扣起d正貨咁就唔得啦

掃二手罩當然正確，但一手罩d人怕衰包裝說明字眼有問，唔敢賣

咪就係

咁我寧願買大廠有包裝有保證
求其搵個盒入都講得出
咁不如我拎屋企個盒落街執啲二手貨賣番俾你

收皮啦樓主

有fd amazon買口罩比人彈返轉頭
入唔到hk

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

點彈返轉頭? 有無多啲資料睇下

好心叫人慳d口罩，你當全香港藥房我開，講句野我賺哂？
我地自己都唔夠口罩用呀，柒頭皮

比老細迫番工 點計？

支持封關，因為真係好快好多人冇口罩用

口罩入到境喎 係amazon有排大陸狗做seller根本無貨賣
一係就大陸出貨 出唔到就cut單

係囉唔知乜事，大陸賣家都講明唔送香港

正常，大陸都冇人開工
得番其他周邊國家生產口罩，仲點會有足夠口罩，仲要成班支那人鬥搶

收到消息有一批口罩係流浪山運緊出市區

你就真係ON9, 藥同保護品D功效如果有D吹大左/唔可以證實既句子, 要回收好合理
口罩有幾多功效形容, 口罩又唔似藥要你去DRUG OFFICE登記
你正常有個BRAND NAME + 產地 + 包裝上寫既效能對應口罩既效能 + 有LAB TEST REPORT, 因乜可能會比人捉呀
黑心藥房佬為左賺錢係大陸廠入D平價鬼鼠貨, 乜證明都冇, 就算你D鬼鼠貨黎由MEDICOM既廠都好, 鬼知你安唔安全, 既然你原廠有多餘產能就直接出原廠貨啦, 出鬼鼠貨做乜鳩
海關保障市民唔會用到D假貨好合理

Fake news你話聽日政府派口罩都得啦

藥房佬d救救mask 賣唔出？

知喇 想發國難財嘛

可能供應緊張比d大6人買晒掛
明明我個fd運送中 轉頭話唔賣比佢

咁咪連口罩都冇得用囉，全世界50%口罩都大陸生產嫁喇

連豬咀都就快比人搶埋

咁咪出原廠貨囉, 唔係要人教呀嘛

我未又係一樣 前日唔知食咩 諗住落激安買飯食 點知成個場都係人 即刻走添

屌你老母喇，我地藥房新年前幾日都係賣60蚊50個口罩，老細講明唔發災難財

無計咁要戴口罩
不過學生同唔使返工嘅話出街可免則免

屌你老母 講完就當真 咩都冇 唔撚信 拉

諗深一層海關而家仲夠膽亂充公口罩
真係唔怕地位變到好似班狗咁同一lv

你明唔明，有好多口罩廠只生產口罩唔生產盒，好多都係幫香港代理pack口罩，冇哂盒要搵其他盒代替住

傻鳩藥房佬 炒口罩炒傻咗你？
利申 都係藥房佬

屌你老母支共
屌你老母港共
唔想死住呀

樓主呢度d人痴線，你叫人慳住用，個個好似想殺你全家咁

海關掃唔合規格姐 合規格怕咩賣

收皮別，係話藥房佬，咁最常用既胃藥係咩成份

其實樓主個po我覺得唔使睇都知宜家供應緊張 睇下新聞d人搶口罩 價錢坐地起價都加到一盒幾白蚊 再加搶購潮都知

我支持

連登d人唔值得救，抵撚死

班人好明顯行街 我驚到呢2日都射波

黑心貨 少價咪唔賣囉
跟本垃圾藥房狗 想上黎吹風 引人買炒價口罩

百*

咁咪姐係黑心口罩囉
好地地點解包裝同產品不符
正一黑心藥房狗

再吹大啲

跟本唔需要引人買，，正常價高少少都大把人要
唔存在坐貨問題

海關構造特殊，不受感染?

我真係唔明喎, 生產口罩快過生產盒好多?
就算當你D口罩真係出自原廠, 你都確保唔到其他藥房唔黑心, 你睇黑心藥房個LIST幾撚長先再講野
我就唔信你有證明係原廠出貨海關都會拉鳩你

全球每日得造得4000萬隻

除咗返工都係唔好周圍去喇
出街見到d人唔舒服個樣我就驚到彈開

你咪去日本買口罩，睇佢地有冇寫產地囉

跟本奇奇怪怪，見好多賣一蚊一個，唔係香港人跟本唔買，但又唔送港

你班發死人財藥房佬炒價賣假口罩 依加比周抵撚死 仲敢走出黎投訴

全球每日得造得4000萬隻, 都重有產能出鬼鼠貨比樓主

佢可以如期到港我都會質疑quality
所以產地最好揀外地

其實係有班發緊瘟疫財嘅冚加橙，想高價出貨，維持高價慢慢放，同時以正常價推出劣品版，大小通吃。希望呢啲賤人&林奠/笑恥，死全家

amazon 個d的確可靠d
不過運唔運送到嚟hk都成問題

印口罩同印盒既廠係另外一回事，好多口罩廠係做代工，某d批發冇諗到咁急咪冇訂定盒，咁咪得口罩廠有口罩，盒未印到

海關無係關口充公口罩，充公既係個堆扮日本貨既假口罩，成堆都違反商品說明條例

我宜家已經得翻2個禮拜貨仔
鬼唔知唔夠啊
宜家係咩Q都買唔L到
你老母仲喺度搧風點火
你咁L勁
成副先知咁
教我點買啦
屌你老母
點買啊
你自己夠貨
想睇我哋仆街嘛

好喇，唔信我，快d用口罩，唔係炒唔炒既問題，係冇口罩

其實你地唔信咪唔好信

依家全球都有病毒
全世界都搵口罩
有外國親友就知 唔係淨係香港無
係全世界都無，全世界人都需要

喂搵材料生產都要時間啦
仲有包裝 QC 運輸唔駛時間咩
變魔術都變唔到出黎

真係唔識野, 認真一問
如果冇盒, 你就咁用袋裝住賣, 就咁寫口罩, 唔寫明係有乜認證, 海關拉唔拉?

我有都比親戚先，得撚閒比你地

Gmarket 都Cut曬單啦

樓豬係咪入咗批淘寶貨散唔到？

On9 唔合格既口罩仲攞出嚟獻世，講到唔買就無，其心可誅

武漢and支那真係全球嘅毒瘤

唔係好明同海關打擊黑心口罩有乜關係

大家聽到未
條友以為自己可以獨善其身

日日上網大把二手口罩相你睇

你都戇鳩, 印唔切盒你都講得出

咁前排海關冇針對呢個問題，加上基本上宜家d貨都係剩返之前d貨

樓主同意就請pin

口罩唔係間間廠做到
但盒應該好易搵到廠印？
唯一問題又係麻撚煩農曆新年無開工啫?

4000萬比14億人分

我諗樓主意思係時間上會因為海關查野延遲左

下星期先黎料
坦白講都有啲擔心

印盒唔難，但係之前咁做開冇問題，你要印完再比口罩廠，再寄黎香港浪費時間，不如有咩盒用住先

咁你依家唔入落其他盒呃人, 就咁用袋裝, 寫口罩賣, 唔寫明有乜野認證 (反正你冇QC, 都保證唔到效果), 咁咪可以賣囉
你自己ON99入落其他盒想呃人個口罩有乜有物認證好賣D, 比人打擊又屌鳩海關

你咪問下海關比唔比你咁做囉，問我有撚用

明明二月頭會返貨
收嗲啦人血藥房佬

on撚9,正正常常一間廠出口罩會唔印自己名同邊到製?
一係就有人拆散嚟賣,一係就賣劣質假嘢

咁原廠出信證明批貨係佢地出, 而海關又扣起黎查先再講野啦

仲有講到好似我係生產口罩咁，你唔信任可以選擇唔買

乞林酋同中央就有

又唔係我賣黑心鬼鼠貨, 你自己想賣黑心鬼鼠貨就自己問啦

係呀，二月有貨返，所以你地唔好買，等2月頭有大貨返

拉

有都要畀大陸先

我手頭上有口罩賣死全家，如果冇既話你死全家ok?

如果海關打擊果班冇一個係賣黑心鬼鼠貨我死全家, 只要有一個賣黑心鬼鼠貨你死全家OK?

其實點會咁易冇
同廠商有合約係身
驚俾海關查咪唔好寫口罩
樓主最好係真心 敢唔敢發誓如何係造謠既話就全家死肺炎

其實世界組織應該要搞個國際口罩標準
個個國家啲標準都唔一樣
好撚煩呀
台灣=cns15xxx,韓國=kf大過94
日本又要再睇係唔係防麈定防花粉定防菌(日本啲季節性花海好多)
香港又level 1/2/3
印度泰國非律賓又唔識睇

老人家點識分咁撚多呀

宜我冇話出面冇，亦唔理出面，係你指到話明我想賣黑心貨

我造謠死全家，冇造謠你死全家

其實買唔買自己衡量
樓主講乜，大家咪當參巧囉

依家係你無啦啦開POST屌鳩海關打擊黑心鬼鼠貨搞到市面上口罩更加短缺
所以我懷疑你有份賣黑心鬼鼠貨 + 屌鳩你屌鳩海關打擊黑心鬼鼠貨
好難理解咩

聽啲藥房佬講 係預下星期二三會返到貨

元朗 兩三間

我邊句屌海關，你快d引用，我只係指出宜家因為呢個原因所以短期冇口罩賣，叫人慳d用，係你地起哂剛屌我地炒口罩

全世界藥房咁講嫁喇

太多藥房入埋D假貸垃圾 發死人財
大家都會記住佢

邊間藥房賣天價你咪唱衰佢囉

我自己得返救救咋

有好多屋邨藥房都用良心價發售
唔係間間炒

連我地自己都係3盒，都唔知夠唔夠用

我果間都係因為貴幾蚊返貨，所以按平時個貨加幾蚊

香港d批發已經搵唔到貨，加上香港海關進行全港性大規模外科口罩巡查行動，d藥房就算剩返d(黑心)貨都未必敢賣，所以大家要慳啲用口罩
利申：藥房佬

你心句野個因果關係存在香港海關進行全港性大規模外科口罩巡查行動 引致 大家要慳啲用口罩
你表達錯左講聲咪得, 唔洗死頂

我自己做批發都係用批發價批出街
象徵式加2蚊合，因為運費貴
炒到咁貴，我自己都冇眼睇

好快口罩會變成貨幣
好似監獄既煙仔咁

咩叫黑心？如果貨冇問題，包裝有問題，咁你咪唔好用囉

巴打，知唔知上面幾時先有貨返？

屌你老母咩！
你班死藥房狗！
賣假野 等天收！

想呃人搶購口罩？樓主呢招好屎
香港人不吃人血饅頭！

你冇QC, 保證唔到個口罩有功效就拎出黎賣唔黑心?
人地比足錢買左黎帶, 但冇相對保護功效唔黑心?
鬼鼠貨為左賣好D, 用其他牌價個盒扮野唔黑心?
真係覆你都廢鳩事, 我上面D回覆應該夠其他人睇你幾ON9
BYE

ok,我目的呃人買口罩我死全家，如果冇既過你死全家

因為基於未開工關係，暫時答唔到
過年前問過，應該年後會有一批，貨量未必好多
令一間供應商就話年後唔會比貨我地
因為大陸包晒黎做
要初十返去先可以問清楚詳細

好假 冇人會信！

以前批貨9成都係呢d,按你咁講冇問題，咁大家咪冇口罩用囉，

炒罩佬

我諗果間過過年後有貨，宜家咁既形勢應該都冇貨嫁喇，大陸果邊高價包起，香港應該拎唔到

無得用，咪唔撚好出街囉！
屌你老母，賣流野隨時令人感染疫症
希望你第時生既仔女係無屎忽！希望你仔女夠未18歲就要你白頭人送佢黑頭人！咒你老母！

你唔信咪唔好用囉，講都明，呢d口罩唔係品質問題

睇下邊間生產商，有啲質量上係可以嘅
當然包裝合就有唔同牌子，但同一隻料黎
所以你地作為銷費者可以自行選擇

話說，唔明大大隻字寫住冇口罩，d人硬係要問有冇口罩，一日剩係講冇口罩幾萬次

點解會有字眼問題，唔好含糊其詞

我夠唔明，講左話放緊假
你地班大哥都要由早到晚問我攞口罩，搓手，火酒啦
笑，，，

你自己做得唔好，話人屌錯你

Me2

藥房狗出post等人接貨

你都痴撚線，無實際功效，戴黎裝飾啊

營養標籤，警告字眼等等有時會印錯或寫少野

有你呢種人就真係害撚死人，药房成日俾人話賣假野咪就係因為冇規冇矩，正仆街

正解仆街黑药房

寫錯仲唔夠大獲

當人弱智

有幾奇呀 ，政府做野不嬲兒嬉架啦

留係屋企安全D

佢唔一定隻隻貨品都檢查

如果充公99MASK 我OK

慈雲山啲罐頭比人掃晒，想唔出街買飯食都幾難

食物平時供應大又穩定,1定好快番大貨,放心

天日再買唔到口罩，搵M巾隔菌算數

其實去到最尾都係一個問題
做得快定用得快
如果疫情擴散全球，我諗大家都係唔好太樂觀

又造謠

仲有，係咪有香港人網購口罩被香港海關扣起啲罩？

我收到既風係海關自己都唔夠口罩用要自己去阿布泰買
連眼罩都要幾team share 用

大把片
大劣人汁口罩

ON 9 , 海關唔比入口 , 口罩, 政府都要求大陸運口罩來.
你估淘寶咩.

支那做乜9唔比開工？

如果包裝唔得而真係要應付海關，印貼紙痴係個盒咪得，食品/成藥都得點解口罩唔做得，驚d口罩寫真野冇人買定係驚寫假野俾海關罰

抗疫保命
推翻暴政

拉 呢啲post只會做成恐慌 令原來有幾盒嘅又再搶 收皮啦樓主想大家食藥房炒價 就算係堅 都唔應該起啲咁煽動嘅post名 正一仆街藥房狗

大家不推文 拉返落熱門呀

On9

所以口罩都要上繳

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

我會照用

神post

再吹好多人無口罩用
今日先拎左10盒返龜
派左幾盒比人